想由無反升級做全片幅，有冇推介？

本身用緊sonyA5100
有支kit鏡同埋sony支5018

想升級但唔知邊部好
1. 淨body希望10k內
2. 個芒可以180反轉變成自拍芒（冇都可以，如果真係好好嘅機）
3. 可以用得返我兩支鏡
咁就ok了
Thank you

搞清楚咩係片幅, 咩係無反單反 然後再開過個Post啦

樓主同智障有咩分別?

A7R3 完

1萬點買ff機呀

sor，係緊APS-C無反

有反mon可以自拍既ff機得canon 6d2

6D1囉

全球最輕全片幅配備180度翻轉螢幕數碼單鏡反光相機（膠殻）

D600
6D

直上A6500咪得囉

有軸有4K 夠你用多5年

D700
A7

a72

點解淨睇標題我get到樓主講乜

係撚ff

屌真係乜鳩功課都唔做
又要升FF 又要用得返兩支apsc鏡
唔覺得好矛盾？

支5018唔係apsc鏡嚟架

A7II KIT 一皮鬆啲

但你支kit係

有FE 50.8

但支kit係

咁咪仲痴線
支FE50.8 大伏 支Sel 50.8 平靚正
你用緊a5100 買FE都唔買 Sel
其實仲有乜好問 除左a7ii 仲有邊間廠可以用返FE鏡？

都無話唔得既…

不過樓主暗地裡有決定 上黎問係求認同姐

A5100配FF鏡我諗唔到唔上番sony FF機既由

搞笑既係樓主連無反同FF 似乎都未搞清楚…